公開表揚 保民生．反修例．大聯盟 創辦人

我想講好有效囉
真係度到呢條好橋好值得表揚
大家繼續 已經拉到好多遊離票返嚟
加油！

做到野

件事未完 係大家功勞 唔洗讚我